組團夾買AIGLE

有冇人想組團夾買aigle 3件有extra 10% off
有興趣可以留個tg

邊到睇？

aigle hk官網

有興

個優惠去店鋪買都得 上網睇岩款睇下佢8折定7折先 其實想試

上日本AIGLE睇下,好似仲有折

睇過喇 不過我想買個款香港先有平

同埋又唔洗轉運 又唔洗等

如果要落鋪先有折咁你諗住點夾？

其實上網買都有拆 不過我想試咗size先

差一個ja

依個價仲拆上拆再9拆 如果7拆再9拆姐係63拆 仲平過日本同款 當然如果你隻款得日本網有咁就例外啦

有興趣，有冇人係 Member?
加我 Tg :

依家仲有咩🤣

有呀

25%

想買件褸，不過唔係 Member 無折！

兩件都變咗會員但係我頭先試咗3件都唔似係25 淨係得20

😢😢😢😢😢

唔知點解